有無人覺得點心黎講 粉果真係好低質

首先一上枱 望到佢塊厚皮已經唔開胃
最重要係入面堆餡料
乜撚野花生粉果呀？？
花生要黎就咁食嫁嘛
其他點心真係完勝佢

食完個口好撚臭

唔係啊 粉果都ok喎

識食一定食粉果wo

屌你識唔撚識
粉果根本就係點心界世一

其實牛肉都好劣
都唔知咩肉嚟嘅

小點又好食 樓主好低質

吹大咗

粉果好能好食...呢位清都唔識eat

原來咁多人鐘意粉果 估唔到

一堆肥肉

好撚柒難食

推

對樓主好失望

負評

奶完塊皮
跟住撕開塊皮
啜粒花生出來
跟住食埋其他
人生一大享受

營養學黎講大部分點心做好果個都係低質
d 廢年成日去飲茶搞到膽固醇過高/中風等
辛苦晒每日出車照顧香港廢老既嘅救護員

拉

鯪魚球都係啊屌 用袋底泥搓出嚟都唔知

呢個真呀
根本文明社會全部推崇原型食物
係香港咁撚on9 仲成日一盅兩件

上左熱門 拉

問過牛肉球加醋未

最緊要潮洲辣椒油 即刻流口水

拉 推行動post

垃圾先食粉果

巴打識食

紅油抄手大家點睇

好難食
個皮唔似蝦餃咁正
啲涵又奇奇怪怪
完全就係點心界毒L

牛肉球都唔會真係俾全牛你，而家牛肉咁貴

蝦餃=靚仔

垃圾

粉果一大舊食落唔知咩味
個樣已經古古怪怪，半透明綠又綠唔晒

呢個正

廢老至愛

你都唔識食既

嗌粉果個啲好撚寒酸

粉果係我飛佛 可以自己食一籠！

小點黎講，算OK 啦。

粉果喺點心既地位就等於漫畫界既鬼滅

巴打心水清
小點黎講 佢性價比都算高既

以前中學日日落小賣部買黎食
一定要落豉油辣油

收皮

一定要加辣油食

唔點喎

粉果雖然唔係最好食，
但飲茶無粉果，好似差咁d野

雞扎最垃圾

唔係排 好撚正喎

山竹牛肉唔係仲怪咩？好似係混合咗豬肉入去整

清識貨

師兄識野呀
飲茶食粉果一早比經理擇哂名唔使升職

仲要無左喼汁根本入唔到口 小點中佢都係伏到爆

真，飲茶唔叫粉果不如唔好去飲茶

山竹牛肉用黎吊味，主食喼汁架

仲有落左好多粉先發到咁大舊
有時真係懷疑有一半都係粉

咪係
成張點心紙
除左粉果仲有乜野係小點

粉果 就真係有一半個名係粉啦

識貨 豉椒炒河啲河粉都係調味

鳳爪
最撚憎D酒樓加鮑汁就變中點

粉果個味好正

痴線，粉果中點都要叫啦

一陣臭茜味都正？

鮮竹卷最垃圾 勁油勁難食

覺

好難食

7成 3成牛好似係

粉果咁垃圾 點擺入口
咁多種唔同口感既野放埋一齊 懶獨特咁

而家仲有人飲茶架咩
食大快活好過啦

排骨都中點
鳳爪邊有小點

辣鼓油+粉果正

你識條春咩，飲茶係飲果種氣氛
你係大快活有冇得除鞋丫?

in in un un

我鐘意食奶黃包

識食一定加辣油

加辣油

最能憎食熟花生西芹

有西芹已經係on9

仲要多數酒樓都係用D低質醋
成陣酸叔味

層皮太厚

不知幾好食，塊皮先正

見好多巴打都話落辣油
點解冇人講蘸辣醬
辣醬仲好食喎

講真 幾好食

真係最唔鐘意食

落辣椒油又唔太差喎
反而鹹水角，鯪魚球真係狗也不屌

咸水角有歷練既人先識食
你識閪咩

酒樓啲粉果好難食
反而街邊嗰隻又圓又厚皮既粉果仲好食啲

酒樓係食個人情味
粉果無人情味同欣直個閪有咩分別

最憎佢入面有花生

前幾年喺大角咀英記附近買到個牛肉球係豬肉味
如果嗰陣一買完就食，我即刻喺佢面前掉落垃圾桶

曾經後生的時候...
我的想法同樓主一樣

粉果呢種食物，永遠係老一輩姨媽姑姐係酒樓先會點的野...
粉果，呢個名，直頭係廢老、呀嬋、樓下捉棋呀伯的代名詞

但當人大左，係某個時空交錯、機緣巧合的場景，你試食左一口粉果，你就會發覺，原來粉果係咁有深度。

炒熟左的花生同香菇，係煙un 的粉皮底下，齒頰留香。
高質的粉果，更一定有韭菜同芫荽，呢兩種成年人先識得欣賞的食物。

曾經有位廢老講過：
「30歲以前不相信社會主義是沒出息，40歲後你還相信社會主義，你就是沒見識。」

而我就覺得...
「30歲以前食粉果是沒品味，40歲後你還不食粉果，你就是沒品味。」

樓主借個位黎pin可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

我小學雞已經食

你個童年係咪過得唔開心

灌湯餃 = 社會賢達

就係咁先正 呢個味第二種食物無

蜆芥鯪魚球啲醬唔知咩嚟，次次唔敢點醬食

魚露

以前同樓豬一樣超憎 但人大左就鐘意
証明你唔夠廿歲

低質到
蜆芥同魚露邊撚同

果隻色 差唔多味

從來都唔會叫
完全唔知食緊啲乜

一定有溝豬肉的

沙律春卷最正

連登係咁
如果樓豬話粉果好撚好食
下面就會一堆留言係粉果比狗食

塊皮點解咁撚厚
就係想你聚焦屌佢塊皮，D餡夾雜D屎同廚餘落去包都冇問題
係飲食界粉果個地位係癲

煎炸野邊個細路會唔鐘意食
不過多數都嗌蝦角錦老雲吞果啲

咸水角又係厚粉到 唔撚得呀

鹹水角都係咁
等你以為好大份
其實入面啲餡少到

其實連啲餡都好一般
真係狗也不屌

其實係而家嗰啲整得難食

叉燒腸=社會賢達

咸水角係食塊皮
D餡用黎吊味

而家D人專心整辣油得喇
成個POST D人都係食辣油

我朋友問邊到有靚粉果

未搵到
好多賣點心嘅都每況愈下

皮唔脆就係失敗

唔落沙葛嘅粉果唔係好粉果

最憎粉果

香港已經無乜人識食沙葛
爽脆既口感
清甜既口味

我食開都有

重有而家粉果皮太厚都係因為驚過火個皮一夾會爆
粉果要薄皮就唔可以返蒸

好撚好食喎

巴打識整點心

好食嘅粉果係好味過蝦餃

年經

蝦餃搵到用河蝦整先講

重點係間間茶樓都小點

沙葛我ok，但係粉果會撈埋啲濕鳩花生就不了

假餃屌打

粉果好似透明膠袋裝住啲嘔吐物

清鍾意流沙定cream狀嗰種

無食過好食既粉果

最鐘意咸水角，小點，又煙煙韌韌

咁燒賣係咩？

牛油＋蛋黃＝流沙

小點-中點
係咁上下啦

臭蜆醬

粉果同所有點心不嬲皮薄先好食
你食開街邊厚皮係因為急凍貨
要整厚啲先冇咁易穿

我媽貪平成日叫，搞到我都中意左食低質野

流沙行先 冇流沙都照要奶黃

粉果

鹹水角

鯪魚球

你諗下好啦
溝豬油呀
基本九成點心都有豬油

真心難

整得正常都算

識食緊係食鵪鶉蛋燒賣

根本山竹牛肉陣味好撚奇怪

口感又唔似牛 又冇牛味

粉果還好啦

不過最正係馬拉糕

你無食過好食嘅粉果呢
不過我都覺酒樓個啲十間九間啲粉果都係狗也不屌

太多假奶

真奶黃先入得口

次次食親流沙都會辣親條脷

邊有真奶架
有啲會落奶粉
懶啲既咩奶都唔會落

靚嘅粉果係皮薄餡靚
以前粉果係無芫茜
因為啲料靚唔洗辟味
同埋一定有沙葛 無咁濃調味

個皮彈牙得黎唔會硬唔會痴牙
依家酒樓整果啲太厚 蒸極都唔透薄
真係幾難食

粉果真係好撚難食 垃圾黎
其他點心全部都好食好撚多啦
燒賣蝦餃牛肉球鳳爪腸粉全部都係正常嘢
粉果真係好撚難食 點會鍾意食粉果

反而最中意食粉果同埋鹹水角

不知幾撚正

標其立異

個d叫呢喼汁

睇酒樓...有啲蒸出嚟時係幾好食
小點算係咁啦...

菜肉包聞落去成陣屁味都唔知點可以擺入口

粉粿都有人吹奏
識食一定係小籠包 鮮竹卷 糯米雞

如果叫左，多數都係得叫個個人食
冇人會掂

啱呀

而家好多都劣
整得好難食
用cheap料欠調味

你當牛肉死㗎？

而家d酒樓真係劣整
夾起身多數痴實張紙 好易夾爛
層皮厚過腳皮 餡料塞d芫茜辟味就算

大家好似搞錯咗啲嘢？粉果冇花生㗎啁，潮州粉果先有花生，娥姐靚粉果冇㗎！

因為牛肉好硬，所以其實係豬肉球溝粉

生花生

認同

以前中學賣三蚊粒好飽肚

係芹菜

我細個就食
而家覺得好大舊食完飽左半
唔想食

個醬咪蜆芥
有一粒粒蜆仔

同五仁月餅一樣垃圾

逐少逐少咁咬個窿出嚟 俾佢散一散熱

唔鐘意個皮好痴 入面啲料又怪怪地

粉果一般，但飽肚，窮撚恩物

酒樓d粉果個味唔同小食部d粉果
小食部d粉果好食好多加豉油辣油超正

難食到嘔
唔知邊個發明

細個飲茶試左一啖即刻吐返出嚟

不知幾好食 馬post唔識欣賞

老人家先中意食

入面舊菜脯先係精髓
樓主唔識食

好撚難食
入面嗰啲餡一pat嘢咁又唔知食緊乜
又咸又油 不了

潮州粉果: 自我感覺良好 以為大件夾抵食

沙律海鮮卷最難食

閪之美食有講過，溝豬肉魚肉

粉果好食呀 你食個間垃圾姐

佢哋以為飲杯茶就化解晒

不過後生都是一樣，早餐食麵包，唔食好過食，食餐肉公仔麵更加，係咪少少健康知識都無，根本早餐就唔一定要食，食垃圾有乜意思

其實係要成舊咬先好食，唔知點解個個都要拆開share, 你食粉果都唔會一個食粉皮、一個食花生、一個食菜啦！

細個食完即嘔

係要大隻糯米雞先好食，現在轉曬做珍珠雞唔好食

細個係士多買兩個粉果點辣油正撚到
不過如果去茶樓有其他野揀真係唔會專登嗌
蝦餃牛肉好食好多

我唯一一樣唔食嘅點心就係粉果

細蚊仔先識唔食粉果

入面好似消化左一半既野咁

解釋點食粉果都可以比你講到咁鹹溼

粉果配辣椒油正到仆街
細蚊仔唔識食行埋一二邊

咸水角係最正嘅點心，次次都食

真係唔好食

我覺得鹹水角先低質
又厚皮又油

溝辣油好撚正喎

呢個我認為最劣

唔識食

咁正都話唔好味

我食過最好味嘅點心係粉果 但我食過最難食嘅點心都係粉果 其實好極端 整得好食嘅真係好好食
難食果啲真係可以整到臭

垃圾 牛肉球都係

牛肉球真係好難食
仲要明明冇人食 但次次都有人嗌
然後最尾又唔想嘥要夾硬食

識食食咖哩魷魚

其實好撚唔健康 要啜d油

諗起有次係酒樓嗌生炒牛肉飯
唔知佢冇晒牛肉定咩
用牛肉球果隻牛肉炒

牛肉球啲牛都唔係全牛

由細到大都唔食
個味好怪

睇閪吱的美食家話牛肉球一定要撈其他肉
全牛會蒸到硬過我碌鳩

孌童犯又出返嚟啦？

牛演咁硬都有落粉啦

粉果加辣油

炒果好提好，完！

下欄野

同意，所以飲茶從來都唔叫粉果食

見到樓主個post就醒起好耐無飲茶

好想飲茶啊，屌你老母武漢肺炎 屌你老母中共

周街都賣點心

點同啊

茶樓飲茶有得嗌下盅頭飯 啲點心一上就食得，外賣攞走啲蒸氣水搞到啲點心濕撚曬

真 比狗食

其實唔係 粉果有肉絲有蘿蔔有花生 只要用料靚配搭好 加上透明薄薄的一層皮 都可以好好食

小粉紅都係

粉果同牛肉球 狗也不屌

哇，大文豪

點心最好食一定係最基本既蝦餃燒賣

冇錯

咸水角好撚好食 個皮夠煙韌好撚正

好多人唔食應該係因為芹菜味

好香

粉果有馬蹄好難食

麵包未算太唔健康啦

關文明乜事 鬼佬啲薯條香腸漢堡扒邊忽原型又喺度瘋狂奶鬼佬踩自己

粉果真係好臭

正常係落沙葛

我反而想知排骨蒸腸粉係邊條L樣諗出黎

快餐文化全球都有 唔計

係咪得我由細到大都最鍾意食

對我地黎講係快餐 對佢哋嚟講係正常野咯係當正餐咁食(雖然香港窮撚都係咁)

仲有馬蹄糕

你唔撚識食

明明牛肉球劣過粉果好撚多 有陣唔知咩芹定臭茜咁既味又爛肉

Agger

呢個po好多浪費食物仲要攞出黎大聲講既人

痴撚線
年經點心post間唔中都有人批鬥粉果
批鬥粉果嘅係熱狗係三毛係分化撚係國安係mon po狗

永恆既小點 又唔難食 料又多 其實性價比好高

請善用不推文回覆

屌都廢事 00年垃圾

係
咪撚再食粉果，推返行動post
拉

牛肉係芫茜馬蹄+陳皮

山竹牛肉主要材料係喼汁

樓主10後垃圾

好食呀 加豉油少少辣油 正

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

正負評說明一切

醋

麵包同粥粉麵飯咪又係一堆empty calories
空有熱量又冇營養 食完一陣又好快肚餓
餐餐都食咁多未到50歲都好大機會糖尿
係都要食carbs揀薯仔番薯南瓜粟米好過啦

英國成條街都係快餐店 burger king kfc mcdonald 炸雞 炸魚薯條 漢堡包店 間間次次見到都好多人 反而正常餐廳無人 食死佢地

無撚有錯

鮮蝦腐皮卷

咁喼汁個主要成份真係醋
人哋上得茶樓唔多就唔好笑佢啦

你未食過好食的粉果遮。
上下新蒲崗英記門口果檔粉果，好食過茶樓點心出品。

終於有人提供

講起都想啪番籠

Wholegrain bread大把vitamins minerals wo

根本就係食喼汁，唔點喼汁好撚難食

粉果其實唔差, 至大問題係而家好多地方都整到好撚難食
花生無味又淋晒, 韮菜又搞到得返臭味, 皮又厚過張檯布, 豬肉蝦米分分鐘無埋
以前我真係幾鍾意食 (因為以前老一輩屋企人會自己整), 依家不了

個皮幾好食

邊有人點牛肉食個牛肉
牛肉個精粹係係哂個腐竹到
索哂牛肉汁同喼汁

仲有鯪魚球係食菜底

話牛肉球溝豬肉嗰啲我真係笑而不語
利申：係酒樓集團做，知晒所有食品嘅材料同做法

我都唔鍾意

多層殼多得幾多營養
食細細碗菜同肉nutrients都多過你一排whole grain bread
同埋好多人自己對gluten敏感都唔知
腸胃唔好就賴食得熱氣

鹹水角又鹹又甜好好食

真係想問，邊度辣油好時？
要酒樓嗰種有蝦子定瑤柱
買過李錦記 垃圾

:

果啲係XO醬呀嘛？

點睇加拿大營養師協會最新指引叫人choose wholegrain food 絕對唔係好似你所講咁一文不值 求求ching高抬貴手唔好亂講 你搞到我份工好難做

小點

個皮有咬口, 彈牙
入面有爽口野又有花生

層次感幾好
鐘意外面加少少辣椒油/醬 來食

唔覺低質，當然亦唔算係點心界入面美食TOP 10

白飯白麵包白麵條完全係垃圾，好多人包括年輕人都唔知，熱量仲會快上快落，一落又肚餓又再食，反而食少餐仲好過浪費金錢時間和健康